11-12-2018 股市直擊及波神信眾區

冇人開🤦🏻‍♀️

輸到無心情開了

steal a life

我明

W1 chart大v ok?

8J

身為誠信哥既我strong put

D7PCBC

點攪呀...

追put

冇左個括號差啲唔認得個post

今日D成交會唔會靜左少少

天氣凍

破腳穿頭黎講成交唔係太足

ok drop

Diu 轉唔切身

OK PUT QQ

4c lor... hai kam d7 .... 唔和諧

唔和諧竟然係關隻GAME事 唔關啲人事

CHI NESE LOGIC

man run sir 準備成點.....

唉

升未

悶到痴線...

60?

夜晚仲精彩

尋日開左啲

而家都縮到同夜市無咩分別咩..

日日都無心跳

搵人去ifc打枝強心針啦

又係咁...平倉算

個市愈升我啲股愈跌
反向etf 咩
TLA

3點半 540億 大戶已經放緊假

細性交收貨

今日下午有開過市咩？

半日市

夠膽橫行到月尾，sc照食

好呀

晏晝好玩 dt 狗福音

2 pages